大家呢排受政治活動影響導致關鋪洗唔洗扣假？

係Facebook 睇到Mabelle 要扣假就有小小想出聲。
小妹我係Estee Lauder 其下子公司 MAC 打工。
受政治活動影響導致唔開or關鋪，員工要被扣年假。
但Estee Lauder 其他旗下品牌如lamer 都唔洗扣假。
其實我今日真係好想罷工，但係我今年啲假計埋之前被扣假加之後去旅行已經冇假比我放。
大家開唔到鋪又係咪都要被扣假？

香港既年假幾時放 係由僱主決定 所以僱員只可以say yes

Push